{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 YAM 광안리점"
    },
    "text": "2021年12月に新しくオープンした宿泊施設です。 常にお客様に幸せな一日をプレゼントするために最善を尽くします。 広安里から徒歩1分の距離に位置し、駐車は40台以上可能で、大型駐車場も完備されています。 家族や団体宿泊が可能な客室も完備されています。 チェックイン前には手荷物や荷物をお預かりでき、スナックバーや高級コーヒー豆もご用意しております。 ノートパソコンのレンタルも可能です。 すべての客室は改装が完了しました。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 また、先着順でクーポンが提供されるイベントも実施中です。 クーポンは予約ページで受け取り、先着順で早期締め切りとなります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2021年12月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は広安里から徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は40台以上可能で、大型駐車場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "家族や団体での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、家族や団体宿泊が可能な客室も完備されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前には手荷物や荷物を預かることができます。"
        },
        {
            "question": "スナックバーがありますか？",
            "answer": "はい、スナックバーがあります。"
        },
        {
            "question": "高級コーヒー豆はありますか？",
            "answer": "はい、高級コーヒー豆もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ノートパソコンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日によって料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "クーポンの提供はありますか？",
            "answer": "はい、先着順でクーポンが提供されるイベントも実施中です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 298
    }
}